岑子杰呼籲別「私了」

他說，身體感到痛楚，很感謝各界關心，「我看到有些人很想找到行兇者，但我覺得重點是在制度上，呢場反送中運動，不清的事情太多，究竟係邊個打我，反而係一件好小的事。831、陳彥霖發生乜嘢事？我覺得最重要是有機制、有公信力的人去還完事件真相，令大家可以信任制度。當我哋大家都唔信任制度，就會出現『私了』，用自己方式去解決，這對任何人都唔係一件好事。希望林鄭知道，香港人處於很大的恐懼和不安當中，希望她知道香港發生乜嘢事，希望香港有一個獨立調查委員會，可以重建對制度的信心。」

Twitter係每日必做的任務
禁兩個制都懶
快啲同我retweet哂去！

今日國際新聞關香港或者抵制中國事的有：
Dior (向中國道歉，承認台灣係中國）

Blizzard(共雪禁左美國大學隊賽半年，原因係美國大學隊支持Free Hong Kong)

Dreamwork（動畫畫九段線，畫出大部分的南海係屬於中國，菲律賓嚴重抗議，荷蘭海牙仲裁已經響2016裁定九段線違反聯合國國際公約，所以Dreamwork 奶共奶到洗緊細路腦！）

nba (Lebron James 鬧Morey咩都唔知就亂tweet，大家可以提出任何人都唔應該響普世價值上助紂為虐、自我審查！）

如果你響twitter大海中唔知retweet咩好
twitter 組整左個bot

你入 /task2
就可以搵到以上的新聞

Retweet 加 cm ！

記得每日做！

另外

你入 /task1

就可以見到人權法新聞同議員的tweet

記得多謝埋人啦

1018
面具